大豆侵，汽車爾，芒果文，奧運三，核彈恩，排洪平，5G遜，三星寅

仲有無

mission Pompeo

天蓬元帥
八戒

芒果文係邊個

手錶九

on9娥

蔡英文衰尾查某

發春瑩

柒娥

早餐倫

雞頭京！

香港代表：
淋病月娥
比家超
鄧小強
廿蚊張
將見終
請自行加入意見

粟米刁
關稅華

唔係粟米刁咩

仲有傻閪絲

大豆侵
粟米習

腐乳華

乜野係栗米習

韓國魚

地灘強

劏房囤地醉駕貪污波

呢個本名唔洗改